求救 究竟部電腦係咩問題.

打打下PUBG 成個晝面停左 好似LAG機咁 .
咁我玩PUBG會用DISCORD 係佢LAG果陣 連DISCORD都會冇哂聲 不過幾秒後又回復正常 請問有冇巴打知道發生咩問題?

我顯卡係用 NVIDIA GeForce GTX 1060 6GB

係咪較出速成呀
下次LAG試下禁SHIFT+TAB

收皮啦屌你老母

Sor display